今時今日，班「武館mk仔」仲夠唔夠「名校生」打？

「武館mk仔」：實戰經驗豐富，擅長打爛仔交

「名校生」：受正統武術訓練、有格鬥技巧，有戰略知識。

單對單，and 多人對多人。

今時今日班「武館mk」勝率高唔高？

On仔樓主

樓主打機忽上腦